急 香港仔大道車房有豹貓唔見咗

住附近既巴打絲打麻煩多多留意
或者見到老闆本人問下有冇咩新消息

用簡體字貼張街招寫重酬啦

好好食咁

推

好危險

好得意呀

咁多仆街偷貓仲放貴貓出黎

無了

Push

前日行過仲見到
佢好得意

題外話，果間車房真係幫人整車？成間垃圾站咁，老闆好似唔休做咁

勁可愛

push

搵番未? 推